政府資助業主更換電梯

傻撚咗呀
如果層樓 越舊
啲業主賺得越多，幾倍
仲要政府資助

新樓賺得唔多
電梯新淨唔使更換